認真，其實韋利安真係被低估！

有速度有腳法有罰球身位好射波勁傳波靚
係車狗先咁on9反佢
相信黎緊達蛇教佢可以輕鬆一季30goal+assist

2和b後終於有返個球員食腦

就好似達蛇係曼城調教史特寧咁，升級韋利安去球王level

好難想像
auba
iwobi willian pepe
有幾咁恐怖

左翼學界水準

擺iwobi把撚呀

咪on9啦

時間停頓

同伊禾比一樣

真

近排咁多波台友迷丁

連續3季球王表現好難唔迷

改做雷斯都可以開新post

雷斯都好撚勁

少有會員同球員都高汁

ching都係

同他首比，邊個高啲

阿狗專買普通料

應該係會員他首高佢1mm

畀左負皮，自己檢討下

咪癲啦，呢個球王料黎

全黑鬼

黑鬼先勁

真，浪費左安仔咁多年

佢盲+盲反

車路士10號叫普通料

佢地酸我地簽左對家主力

韋利安全能到仆街

舊年大衛雷斯踢左40幾場車狗 今年韋利安又係踢咗40幾場， 兩個係絕對核心
車狗：冇所謂

勁到1連daddy都想用馬迪爾換

踢咗咁多年車仔入得3十幾球 廢撚到

車狗唔識用

阿狗識用？

係

拉！

係！

？

推

拉
靜啦

拉啊

拉唔到 屌

Sorry
拉